大川隆法對香港人講話：「香港人有一個使命……」

無意睇到條片，雖然條友流流地，唔知又邊個上身(戴卓爾夫人定事頭婆？)，但係佢2011年係香港講d野今時今日睇黎都幾應景。
（2倍速度睇）

條友唔止流流地，直頭係邪教教主黎架，唔好推佢d野啦

我知 但係佢講d野啱wor

邪教都connect你冇撚野呀嘛